10月1日零成果

唔好意思，我係P牌，但有由幾點觀察，唔講唔得。

1）從朝到晚，我由黃大仙食咗陣煙然後行到九龍灣，再搵方法飛去太子，到最後竟然係叫一陣然跟住散場。我所見係拆黨鐵拆唔晒，打狗又打唔到，全日無咩顯著成果，但有手足被捕、嚴重受傷。

2）前線真係唔夠威勢，所以做好多嘢做唔到。其實本身整個場人唔係少，而且明明有魔法師，可以做多唔少嘢；例如在黑警剛到場未成形時，火攻可以推前進攻點。問題係有時前線叫緊人行前兩步，後排手足都係坐低或留在原地，畀唔到壓力畀班狗。結果有一下係狗線成形，已經無法再衝，集體唯有向鑽石山方向撤，最後轉場轉場再轉場，到九龍灣就無晒力。

3）今日明明已經有良好哨兵，不過就算前線都好，要走時同後排搵唔到共識。現場好少大聲公，以後搵啲人聲大大嘅同我不斷傳聲，傳到前後都會去做同一啲事，唔好令現場聚到班人嗰股力量忽然消亡。

4）以後若有多過20人有共識，搵多個人做傳信講目的。要快閃就快閃，要攻就攻，要支援其他區域嘅就快通知。即使Be water，都可以畀個訊號手足，等大家知道有某一group人會去做乜，選擇撐唔撐。

零你老母

強烈反對 根本進步左好多
雖然不完美

事實今日係咁樣。我在前線不斷期望往前壓迫班狗，但現實係不斷望住班full gear向後退。最終真勇武得返廿令人，想擋想都打都唔掂，無奈後退。仲要講緊有啲留前線嘅人係得塊嘢遮下面，連眼罩頭盔都無。

如果班友啲裝係逃跑用嘅，不如送畀前線啦。根本現在係1%人擋緊所有狗嘅攻勢。

政府準備告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！